據了解梁天琦放棄上訴 料 2022 年頭出獄

本土民主派線前發言人梁天琦，因 2016 年旺角騷亂被判暴動罪成判監六年，同案另一名被告盧建民判監七年，二人早前不服上訴被上訴庭駁回，據了解，梁天琦決定不再上訴，將服刑至刑期結束，預料到 2022 年 1 月才出獄。

而盧健民則申請，就定罪和刑期向上訴庭申請上訴至終審法院，申請以書面處理不會開庭。

2016 年大年初一晚，本土民主前線號召市民到旺角聲援小販，演變成激烈警民衝突，梁天琦等人被控暴動等罪，經審訊後被裁定一項暴動罪成，連同早前承認的襲警罪，判囚 6 年，同案盧建民及黃家駒則就暴動罪分別判囚 7 年及 3 年半。三人其後就刑期提上訴，盧並就定罪提上訴，上訴庭在 4 月 29 日頒下判詞，駁回三人上訴。

國安法通過之後應該直接送上去深圳打靶

大陸會同佢拍片，又認罪又真心悔過咁，你懂的

同暴動案認罪條友一樣
明係有得打都唔打
根本幫政府製造重判案例去恐嚇市民

加埋endorse青政兩條垃圾令本土派無咗兩席
呢隻根本係鬼王之王

有得打都唔打
份判決書拖左幾個月都知中共落晒order要鋤死佢啦

大佬有無得講下當時青政以外嘅「本土派」

發覺啲五毛都幾準時開工

其實無cost嫁喎，大家幫佢俾訟費啫，點解咁都唔上訴

鳩up唔使本，下次會唔會開post覺唔覺侵侵好鬼，彭斯好鬼

仲要睇睇官同timing

唔想再一次失望
明知比人針對 幫佢上訴既律師而家都有幫其他義士，仲要上訴搞得黎其實又拖多一年

你可以話長港共志氣 但我尊重天琦決定
無人會想繼續坐監

走啦，去外國

其實都最後一次啦。。。同埋終院判詞有對下嘅約束力其實或者對手足有用

仲有好勵志既背景音樂

已入 LIST，自己好好檢討下。

BLOCK左你呢條5毛好撚耐啦

上訴又拖鳩你幾年判詞又拖鳩你半年 上訴得黎都放返出黎

你能夠活着，可見國家的寬容

打到出嚟即送中啦
坐到2022可能雨過天青呢
依家反而監獄安全啲

你老母被狗屌

五毛鬼，又block一件

HI 五毛

訟費咪cost囉明知輸仲打咩

香港人欠天琦既真係唔知可以點還

有冇人重未block 呢個不斷帶風向扮同路人嘅五毛

梁天琦中國模式: 你比我死啦我想贖罪呀中國萬歲

習大大都係鬼， 董建華都係鬼，super!

佢有無講過唔上訴都成問題

都話大家會幫佢俾囉，佢自己係近乎無cost
上面都comment過終院判詞對下面有約束力或者幫到手足

「梁天琦，親自簽字承認」

其實係lol 啲“消息指”未必係準

我地D cost就唔係cost? 你真係痴線 佢自己都話唔打啦 差2年仲打黎做咩 打得黎都放監

２０２２年，唔知到時香港會變成點……

今時今日仲話天琦係鬼，弱智真係冇得醫

申請得黎可能都2022
上次話4個星期出結果都拖左個月

cost細同大嘅分別，根據上次眾籌嘅經驗要籌百幾萬打完全唔成問題
如果知道係輸咁打嚟做乜上面第二句講咗

依家爭一年半，上訴又拖你半年，其實都差唔多坐完

習近平都好撚鬼

天崎話過如果有機會比佢重選多次 唔會揀政治呢條路

Source?
Post埋啦

[文宣手足請入]國安法文宣方向

隻五毛既鬼王之王好好笑呀屌

上訴係會重判，有可能增刑期添架

天琦

唔覺得呢個機會係大

你講完唔撚笑個吓好撚嘢
喂而家2020年啦
上年發生咗咩事都仲未搞撚清
出嚟玩分化，成熟啲啦

3kg冰毒都可以撤控，仲覺得有法治、有得打？認罪換減刑vs用大量金錢+時間都未必打甩
咁嘅情況下，認罪、唔上訴好難理解？
明知喺哩個制度贏唔到，我慳返啲錢到時出唻搞革命唔好？

諗唔明盧建民點解會判咁重

已block

又浪費一個ac

唔該曬你自己衝出黎俾人block

早就blk左呢件垃圾

大家肯比一件事, 有冇cost又係另一件事
老實講, 雖則話佢係入面應該收唔到太多資訊
但明知對家都係想鋤死佢, 做咩仲要送錢比人洗

我反而擔心佢2022年唔知出唔出得到黎

依家多左好多低質5毛分化撚 好易block

我覺得值得試一試 唔得咪當俾全世界知法院係由上到下都咁垃圾
其實如果大家諗到咁 佢就算出得嚟之後任何嘢都可以入到佢繼續坐落去

唔覺唔覺時間過得咁撚快

天琦 對唔住 我地欠左你

政府派人同佢入去打交搞到天琦加監分分鐘2030都出唔返黎

可能天琦唔想曬錢係佢自己到，情願果百幾萬幫其他手足

就係如果判詞有利嘅話幫到手足啊等下面唔可以鳩判
第一單暴動條友都係quote天琦個案例同刑期

好嘢
又block一件

計唔計熱狗?

以依家案例黎講可能仲會加

我仲信終審法院(嘅馬道立) 所以係就係佢退休前希望俾佢審

照香港而家嘅情況發展落去,2022年應該一放監又會俾狗拉

竟然有個咁嘅 list
Ching 好波

咪咁on9

直接推佢做
香港國元帥
三軍總司令
人民革命大都督

直接隔空政府 向佢交稅
自組法律機構
自我審理
自設立法院

由於國安法 以上都由我夢見

送中

Good Morning sir
做得好肉酸呀 收撚皮啦

其實佢個case好重要
因為被捕後被判無罪嘅暴動都考慮左入佢刑期
而且係判詞講到明

唔好吹奏佢喇，佢出返嚟做港豬算啦

出到黎已經獨立咗

ching好似好勁，嚟緊幾時上庭表演

國安法真係好危，中暴動手足應該直入黑名單...

呢個真

首先要出到境

黃色肌膚給他的意義

老實講 一出黎應該又會入第2條罪再坐過

還掂都係，開埋終院個底牌我哋睇

啱啊ching 真係唔係佢個人點樣點樣咁簡單

五毛係晚先開工 日頭做野好忙啊
夜晚上連登真係要帶腦

五毛百病纏身 家破人亡

我都覺

第一次見天琦比人屈做鬼

連上訴庭都話應該入佢數
上到終院好大機會可以減刑

你應該漏咗個唔字
然之後其實直情可以改之後嘅判刑標準

但係已經冇野可以做到 時間已經倒數緊...好驚

屌，換美金啦

換完美金之後???去美國住?

當我地泛登契爺細良爸爸冇到？

可以淨係就判刑上訴，不就刑期上訴，你係唔係真係識先講㗎 ？

一早封左條友

琦

出得嗰0.5就係請埋啲咁既質素
柒到無眼睇

五毛有冇咁低章

點趕得切佢離職前

2020年都過一半仲講緊嗰兩席 痴撚線

佢下年一月退。。。我唔清楚啲期點排但係一定最好盡快上訴

仲有年半就可以接放學

鋤死佢還鋤死佢
你打還你打
即使明知會輸刑期無得減
都要意識形態上反抗

上訴失敗都係坐
上訴減刑失敗都唔一定會加重刑期
根本無理由唔上訴

睇返成場運動
條友明明無份
但就諸葛亮上身日日搵打手上嚟指點江山
扮哂搖控場運動咁

奇就奇在唔係支持人勇武
而係每次打到興高采烈佢就出嚟維穩
唔係叫人面對怪物時小心自己都變成怪物
就叫人唔好比仇恨沖昏頭腦
咁係咪要學和理非咁壁報抗共？

自從領教過黃之鋒嘅金紫荊人鏈
我深切明白香港政界每一次嘅造神
都係為咗下一次嘅出賣

20年後你地睇返我呢番話就會明

梁天琦入去全果陣，国安法都未立法
照道理佢就算想犯国安法，都冇機會犯
佢出黎就應該鋤唔到佢犯国安法
但佢出獄就要乜都唔好講，盡快離開香港，否則佢講句嘢野都犯国安法

出監後佢要即刻走，離開香港

我睇人唔係睇佢把口講乜
而係睇佢做過啲乜

例如黃之鋒咁
5年前嘅金紫荊人鏈
我就一世當佢敵人

你地點造神都唔會令我改觀

"上訴減刑失敗都唔一定會加重刑期"

咁加刑期係咪你幫佢坐?

有睇過地厚天高就明佢既心情
係手足既就永遠支持天琦

你好天真
有心鋤佢點會咁易比佢上到
今次你睇唔到
結果都拖幾個月先出,你再上訴人地可以拒絕,可以再拖,拖到2022都得呀

手足的人生只需要對自己負責
block

係呀 你係先知好撚叻呀
佢入面坐住做鬼都被人知

屌你老母又係陳云信徒？

好簡單，呢幾個月裁判官檢控官表現佢已知法治已死，根本100%唔會早放梁天琦

正，可唔可以大肆宣傳

On 撚79 習總仲鬼啦照你咁講

鄭中基終於放監了

沖出黎比人屌老母五毛狗好可憐真係

「但就諸葛亮上身日日搵打手上嚟指點江山」

幾時有

冇追溯期
出黎即入返去

Push